屌！！！所有校巴！！！所有學生！！！入黎啊屌！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

推

幫推
你p仔點推呀屌

p牌post好難推

幫推

P牌推唔起，希望大家可以平安返屋企

up

長期推

推啊

push

青衣城必有黑警，小心

On9 上錯狗車點算

幫推啊

tui

Push

救人呀

希望冇黑車啦..
大巴好撚多人

推阿屌你老母
#天佑香港

推呀 所有學生同我出嚟

唔好上KIA 同白色車

好多係狗車

逸東邨巴士總站有E21出返去

驚黑車的話！！！
重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

我土

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

點解有校巴?

驚狗車

真係走唔到嘅上山避一避好過啦

唔好自己一個上車 搵多幾個學生一齊
小心狗巴

有無果張狗車牌list可以up上黎

小心狗車

支持
要整合易睇

小心上錯狗車

風頭火勢仲係度玩捉錯字
屌你老母臭閪

有冇錯?

E21A 有車

巴士唔好上上層坐地下, 天下雨路滑又有風, 巴士會失平衡訓低以

請問東涌返出去有無查車

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

便衣車牌：
NH3794
RM3295
RV1410
VR9576

睇live仍有好多校巴

快啲返屋企喇

咁既車速應該還好！！！！照坐！！！！

pish

好人司機一生平安

加密please. 狗見到咁都可以照打燈呃學生㗎喎

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

大家要平安返到屋企

上之前check下係咪狗車扮家長 大家小心

點加？唔識

Push push

推！

各位上左車既 都要小心係鬼！

推 有車即上！！！！！！！！

仲有邊度要家長？

走難仲要揀車上
真係香港人

有衫換嘅

環換衫

可疑裝備要掉

碼頭有大量黑警查人

青馬重有手足行緊

要換衫

仲未散哂?

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

中環碼頭大量狗！！！小心！！！有無得唔落船，俾錢坐返轉頭？！
有咩方法幫到學生，行到2046咁樣！！！

2016，翔東路欣澳站對出隧道，20-30防暴 stop and search。 #現場情況

各位上車唔好講嘢

Tui

睇埋TG小心有狗私家車

中環碼頭有量黑警

屌梅窝到中環有狗

PISH

點拆！！！！？？？

棄装置

中環碼頭大量狗

學生應該跌曬書包文具 咁就唔怕啦

推

請twitter 以下文宣：
1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
3. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors
3. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

Pish

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

中環碼頭大量狗！！！小心！！！有無得唔落船，俾錢坐返轉頭？！
有咩方法幫到學生，行到2046咁樣！！！

又以為狗無連登acc?

中環碼頭有大量狗搜圍捕！！

Pishhhh

邊頭可以有校巴上
依家鼠咗入商場唔敢行出去

唔好坐上層地下呀屌！
想反車咩！

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

中環碼頭大量狗！！！小心！！！有無得唔落船，俾錢坐返轉頭？！
有咩方法幫到學生，行到2046咁樣！！！

。

唔多人，又無裝，扮街坊去東涌，有巴士！！！

中環碼頭有大量狗圍捕！！

東涌出中環個班船上面嘅人
即刻掉晒所有gear落海
二百隻槍狗中環碼頭等緊捉人
記住所有船上面大家都係平民去郊遊

巴士咁多人上層小心超重好撚危險

好多鬼車

邊到？

推到現場睇到，唔好撚行喇

中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

中環碼頭有大量狗圍捕！！
即刻掉晒所有gear落海

小心假校巴

半個鐘前 逸東有巴士出荃灣/屯門

出緊欣澳的路上！！！

堆

一

中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

果架咩車？ 我睇apps 所有e車巴士停哂

請問東薈城仲有無校巴

唔簡，狗車都上？

⚠️立即廣傳所有群組⚠️
無論用咩方法正離開大嶼山的手足, 立即棄gear保命, 普通口罩都棄

身上絕對不可有利器

無論用咩方法正離開大嶼山的手足, 立即棄gear保命, 普通口罩都棄

身上絕對不可有利器

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

推 但要上tg check鬼校巴

去緊中環碼頭的人

所有可疑物品要掉

因碼頭有大量黑警等緊人落船

有校車直接上
狗車點算

重心咁高 轉彎會唔會反...

正確

因出面隨時不知甚麼地方都有檢查站，有衫就快換衫，舊衫掉

中環碼頭有大量狗圍捕！！
即刻掉晒所有gear落海
廣傳

好人一生平安

推呀

點都記低車牌，如果係狗車即發比人

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
中環落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

今晚極可能又是大搜捕

可能不止中環碼頭有大量黑警

其他碼頭或公共交通轉運站都可能有

各位小心

朋友仔，畀我地救你啦。

點都記低車牌
唔對路就發比其他手足
唔好係車亂講嘢，有車cam

推啊屌！！！！

上咗別人架車，只講家庭日常事

及記下車牌即時發比家人，同學，朋友等

想問下收費廣場係咪好多狗？

幫推
推推推

學生小心，唔好單獨上校巴

中環碼頭有大量狗圍捕！！
查緊身份證

大J都去緊

唔好講野啊屌！！！！佢地盤人好勁重可能有錄音，無事落車講多謝，菊公俾佢表謝意啦

掉裝換衫上車

點都記低車牌
唔對路就發比其他手足
唔好係車亂講嘢，有車cam

青衣有校巴等出發 可以去邊接放學！！！求救！！

收費亭安全

校巴司機留意！！！好多學生行緊出黎！！！未行到炸！！！

校車：
所有人，係校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！
沿途接學生！！！

學生：
唔好簡啦屌，有校車就上啦！！！
上左車唔好講野！！！禮貌咁知司機山左個cam！！！
上左巴士既，行上上層！！！坐上層地下！！！俾多點空間學生上車！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

棄書包文具！！！

青馬收費廣場大量校巴！！！

大家幫推啊！！！

驚黑車的話！！！

重有一個方法，沿途上到校車就上，去到青馬收費廣場落車轉巴士／用可靠渠道既校車！！！

佢唔俾落／唔停，咁大家自行諗下點處理佢

所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！
所有，係所有落船既人！！！掉書包文具！！！大量狗！！！快啊屌！！！

有衫換，換完衫就掉

可疑用品全掉

預防萬一，今晚黑警似乎想大包抄

各位小心

校巴塞緊出黎

建議

出到市區，可以幾個相熟的人去酒店，或就近的朋友家留宿一晚

但一定要相熟

女同女
男同男

仲有好多人係東涌碼頭，唔介意塞車既可以入去救人

掉裝換衫上車

點都記低車牌
唔對路就發比其他手足
唔好係車亂講嘢，有車cam

希望用唔到

好多謝啱啱車我既一對夫婦

學生未必知咩叫死火燈

屌！！！推上去！！！學生行緊出黎！！！校巴準備！！！

會唔會係咁？

手足要平安呀

Tst方向去緊

出翻東涌有無roadblock??

校巴們，學生陸陸續續到青馬收費廣場！！！
校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！

學生上左車唔好講野！！！禮貌通知司機山左個cam（盡量）！！！
保障大家，請選用安全渠道搵校巴！！！

大家幫推啊！！！

迎東邨要校巴啊 有20-30人困左係度

有無路面資訊

推呀 啱啱上咗校巴

輕輕一推🙌🏻

好多來緊

校巴們，學生陸陸續續到青馬收費廣場！！！
校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！

學生上左車唔好講野！！！禮貌通知司機山左個cam（盡量）！！！
保障大家，請選用安全渠道搵校巴！！！

大家幫推啊！！！
香港人加油！！！頂住啊！！！

幫推

#

幫推
救救義士

#

青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

校巴們，學生陸陸續續到青馬收費廣場！！！
校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！

學生上左車唔好講野！！！禮貌通知司機山左個cam（盡量）！！！
保障大家，請選用安全渠道搵校巴！！！

大家幫推啊！！！
香港人加油！！！頂住啊！！！

幫推
救義士

青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

校巴們，學生陸陸續續到青馬收費廣場！！！
校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！

學生上左車唔好講野！！！禮貌通知司機山左個cam（盡量）！！！
保障大家，請選用安全渠道搵校巴！！！

大家幫推啊！！！
香港人加油！！！頂住啊！！！

去到依度！！！青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

好塞丫 黎唔到

集合多谷已核實狗扮人車牌
請校巴頻道留意

AM7145
AM7983
AX7912 紫色七人
BJ1889 白色七人
BP8293 黑色 prius
CL7290
DS 566 黑色五人
ES9927 黑色七人
EU9299黑色五人
FA7762銀色五人
FY 36 (中港牌：粵港Z6316) 白色五人Audi
HA7268 Sliver Toyota
HD 580 白色五人
HG9129黑色Benz
HR3858銀色五人
HS2954
HZ6076 灰色五人
JK7145
JM 816
JY3117白色五人
KB5374
KC5274白色五人
KK8769 黑色Benz
KL 919紫色七人
KX 741黑色Benz
LH4918白色五人
LL 216黑色五人
LV1983電單車
LZ1682
MB 741電單車
MH5576白色五人
MT1935綠色五人
MV8171白色五人
ND 170白色五人BMW
NJ3695
NL1123黑色七人
NS2956
PB5764
PE4325
PH4532
PJ3427
PJ9036灰色七人
PL2916黑色七人
PT4540黑色七人
PV4725
PX2292
NH3794
NJ3695
NS2956 Nisan 七人車
RD5374
RF4962
RF5274白色七人
RF7649 灰色prius
RH2913
RH3675
RG3429 Toyota
RG4395
RG5942
RJ2745
RK3921黑色五人
RL7562 Toyota Prius
RM3295
RP5974 銀色
RP6473
RU 877
RY2086白色七人
RY9938白色七人
SB 251白色五人
SB1612白色Audi
SB3254
SC4569 Toyota deep grey
SC9357
SD3900 黑色七人
SD4295
SD6472
SE7469
SJ2457
SJ8136灰色五人
SK 349 白色五人
SK2457
SK4753
SK7925
SL4237
SL7659
SL7659
SN3427
SN4592
SR4430白色五人
SR5974
SS 597白色
SV1109灰藍色七人
SW2514
SW4725
SX3648
SZ6347
TA1246
TA4523
TA7942
TB6297 黑色Mazda七人車
TC4732
TC9462
TD4967
TD5234
TD6324
TE1874黑色五人
TE5264
TE5297 Mazda silver
TE6475
TE7942 Mazda biante grey
TF3956
TF4723
TG5429
TU4941
TU5586
TX4632灰色五人
TZ7209黑色七人
UA3526 Mazda white
UB5824 銀色七人車
UC4153
UD4218
UD4325黑色Audi
UD5479
UE7033 黑色寶馬5 系
UF4723
UF7356
UG4976
UG6071
UH5643白色Van
UH9004
UH9415白色Van
UK5467
UK5672
UL5172 KIA grey
UL5174
UL6395白色五人
UL6473 灰色Van
UL7468
UL9426
UM5413
UM5673
UM6352 Peugeot white
UM6475 Mazda silver grey
UM6475 Mazda Silver Grey
UM7253
UM7534
UM9076白色van
UN6925白色五人
UN7295 灰色van
UN9527
UP4127
UP4675
UP6742
UP6754
UP7436
UP7524 or UP7534 白色五人
UP7934
UP8006
UR3726
UR5624
UR5746
UR6735
UR6957 白色Kia
UR7951黑色五人
UR8263
US2957
US4801白色Volkswagen
US4637
US5479
US5674
US7534 KIA white
US7645
UT2365白色
UT2697
UT4615
UT5274 黑色七人
UT6274
UU6754
UV3645
UV3957
UV4735
UV5413 Honda 黑色7人車
UV5463
UW5426
UW6354
UW6754
UW9547
UX 415灰色
UX2764
UX5246
UX7452灰色
UY3475
UY7236
UY9264
UZ4693
UZ7236
VA3573灰色BMW
VA5173
VA6074 白色van
VC5462 Peugeot white
VC6174 Black
VC7266
VD8943白色七人
VG5142 黑色七人honda
VH9738白色五人
VJ2665紅色Audi
VK4012
VK4393
VM 597 深灰五人
VP6544
VP7811 黑色七人
VR3726
VT3192 銀色七人
VT6610
VT6879
VT9379 Toyota 銀色七人車
VT8089
VT8713
VT9171
VT9379
VU 360
VU1619
VX2088 黑色Benz
VY5248
VZ 981灰色七人
VZ1136 Toyota
WF3472

青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

校巴們，學生陸陸續續到青馬收費廣場！！！
校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！

留意死火燈車！！！學生上左車唔好講野！！！禮貌通知司機山左個cam（盡量）！！！
保障大家，請選用安全渠道搵校巴！！！

大家幫推啊！！！
香港人加油！！！頂住啊！！！

去到依度！！！青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

有無圖！！！放便點！！！

東涌出青衣，北大嶼山有無roadblock?塞左兩個幾鐘

再push

幫手推啊大家！！！！要大量校巴啊屌！！！！幫推啊屌！！！！

有校巴黎緊 有無人提供路面狀況

[center]青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

校巴們，學生陸陸續續到青馬收費廣場！！！
校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！

學生上左車唔好講野！！！禮貌通知司機山左個cam（盡量）！！！
保障大家，請選用安全渠道搵校巴！！！

大家幫推啊！！！
香港人加油！！！頂住啊！！！

去到依度！！！青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

幫手推啊大家！！！！要大量校巴啊屌！！！！幫推啊屌！！！！

青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

校巴們，學生陸陸續續到青馬收費廣場！！！
校車請打死火燈等學生知你係校巴！！！

學生上左車唔好講野！！！禮貌通知司機山左個cam（盡量）！！！
保障大家，請選用安全渠道搵校巴！！！

大家幫推啊！！！
香港人加油！！！頂住啊！！！

去到依度！！！青馬收廣要校巴！！！大量！！！大量！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！到步左！！！到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

有位就上啦
去到市區就一齊散
盡量上人

到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

屌！！！幫手推啦大家！！！

屌！！！幫手推啦大家！！！救人啊！！！

屌！！！幫手推啦大家！！！救人啊！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

Live 點解咁多巴士唔埋站！

滿左人！！！！

記得掉嘢

屌！！！幫手推啦大家！！！救人啊！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

到步左！！！到步左！！！到步左！！！
要大量校巴！！！要大量校巴！！！要大量校巴！！！
青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！青馬收費廣場！！！

有巴士上巴士！！！唔好理去邊啦！！！
無就搵校巴！！！

私家車有位就上啦

不要浪費

仲揀目的地上車.有位即走啦！

有男有女一齊上，男坐盡量坐司機隔離，不要全女上車

及一齊落車

夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！夠車！！！

校巴到左就等下，未到唔洗黎！！！
校巴到左就等下，未到唔洗黎！！！
校巴到左就等下，未到唔洗黎！！！
校巴到左就等下，未到唔洗黎！！！

青馬廣場校巴可散！！！有狗準備到！！！
青馬廣場校巴可散！！！有狗準備到！！！
青馬廣場校巴可散！！！有狗準備到！！！

有無咩地方要校車！！！？？

青馬廣場校巴可散！！！
青馬廣場校巴可散！！！
青馬廣場校巴可散！！！

有無咩地方要校車！！！？？

愉景灣都有手足，全部走唔到，求校巴

出唔出到欣澳

有巴士，個欣澳都多狗

迪士尼？

周圍都有

船有無？去中環？